"Het is waar dat ik over het algemeen succesvol ben geweest."
"Dan ben je misschien zo bij mij."
"Ik smeek u om uw stoel naar het vuur te trekken en mij te begunstigen met enkele details over uw zaak. "
"Het is geen gewone."
"Geen van degenen die bij mij komen zijn.
